# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.elementary.iconbrowser package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.elementary.iconbrowser\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-11 19:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-07 08:07+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"icon-browser/icon-browser/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"

#: src/CategoryView.vala:17
msgid "Search Names or Descriptions"
msgstr "搜尋名稱或描述"

#: src/IconCollection.vala:21
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/IconCollection.vala:23
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: src/IconCollection.vala:25
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: src/IconCollection.vala:27
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: src/IconCollection.vala:29
msgid "Emblems"
msgstr "徽章"

#: src/IconCollection.vala:31
msgid "Emotes"
msgstr "表情"

#: src/IconCollection.vala:33
msgid "Media Types"
msgstr "媒體類型"

#: src/IconCollection.vala:35
msgid "Places"
msgstr "位置"

#: src/IconCollection.vala:37
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/IconCollection.vala:39
msgid "OTHER"
msgstr "其他"

#: src/IconCollection.vala:58 src/IconView.vala:16
msgid "Create a new address book"
msgstr "建立新的通訊錄"

#: src/IconCollection.vala:63
msgid "Align objects to center along the X axis"
msgstr "讓物件在 X 軸上置中對齊"

#: src/IconCollection.vala:68
msgid "Align objects left along the X axis"
msgstr "讓物件在 X 軸上靠左對齊"

#: src/IconCollection.vala:73
msgid "Align objects right along the X axis"
msgstr "讓物件在 X 軸上靠右對齊"

#: src/IconCollection.vala:78
msgid "Align objects to bottom along the Y axis"
msgstr "讓物件在 Y 軸上向下對齊"

#: src/IconCollection.vala:83
msgid "Align objects to center along the Y axis"
msgstr "讓物件在 Y 軸上置中對齊"

#: src/IconCollection.vala:88
msgid "Align objects to top along the Y axis"
msgstr "讓物件在 Y 軸上向上對齊"

#: src/IconCollection.vala:93
msgid "Used for exiting an application"
msgstr "用來退出應用程式"

#: src/IconCollection.vala:98
msgid "Create a new appointment in a calendaring application"
msgstr "在行事曆應用程式中建立新的預定"

#: src/IconCollection.vala:103
msgid "Create a new bookmark"
msgstr "建立新的書籤"

#: src/IconCollection.vala:108
msgid "Download a file from the Internet"
msgstr "從網際網路下載一個檔案"

#: src/IconCollection.vala:113
msgid "Initiate or accept a call"
msgstr "發送或接起通話"

#: src/IconCollection.vala:118
msgid "Stop the current call"
msgstr "停止目前通話"

#: src/IconCollection.vala:123
msgid "Pick a color from elsewhere on screen"
msgstr "從螢幕上挑選顏色"

#: src/IconCollection.vala:128
msgid "Create a new contact in an address book application"
msgstr "在通訊錄應用程式中建立新的聯絡人"

#: src/IconCollection.vala:133
msgid "Distribute the center lines of objects horizontally"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:138
msgid "Make horizontal gaps between objects equal"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:143
msgid "Distribute left edges of objects horizontally"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:148
msgid "Distribute right edges of objects horizontally"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:153
msgid "Distribute bottom edges of objects vertically"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:158
msgid "Distribute center lines of objects vertically"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:163
msgid "Make vertical gaps between objects equal"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:168
msgid "Distribute top edges of objects vertically"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:173
msgid "Export a document"
msgstr "匯出文件"

#: src/IconCollection.vala:178
msgid "Import a document"
msgstr "匯入文件"

#: src/IconCollection.vala:183
msgid "Create a new document"
msgstr "建立新的文件"

#: src/IconCollection.vala:188
msgid "Open a document"
msgstr "開啟文件"

#: src/IconCollection.vala:193
msgid "Open a document that was recently opened"
msgstr "開啟一個最近開啟過的文件"

#: src/IconCollection.vala:198
msgid "The page setup action of a document editor"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:203
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: src/IconCollection.vala:208
msgid "The print preview action of an application"
msgstr "應用程式的列印預覽動作"

#: src/IconCollection.vala:213
msgid "View the properties of a document"
msgstr "檢視文件的屬性"

#: src/IconCollection.vala:218
msgid "Revert to a previous version of a document"
msgstr "回復到文件先前的版本"

#: src/IconCollection.vala:223
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/IconCollection.vala:228
msgid "Save as"
msgstr "儲存為"

#: src/IconCollection.vala:233
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: src/IconCollection.vala:238
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/IconCollection.vala:243
msgid "Clear"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:248 src/IconView.vala:107 src/IconView.vala:225
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/IconCollection.vala:253
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: src/IconCollection.vala:258
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/IconCollection.vala:263
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: src/IconCollection.vala:268
msgid "Find & Replace"
msgstr "尋找與取代"

#: src/IconCollection.vala:273
msgid "Flag an item, such as a spam email"
msgstr "標記項目，像是垃圾信"

#: src/IconCollection.vala:278
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: src/IconCollection.vala:283
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: src/IconCollection.vala:288
msgid "Select all"
msgstr "全部選取"

#: src/IconCollection.vala:293
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: src/IconCollection.vala:298
msgid "Create a new calendar event"
msgstr "建立新的行事曆活動"

#: src/IconCollection.vala:303
msgid "Copy a folder"
msgstr "複製一個資料夾"

#: src/IconCollection.vala:308
msgid "Move a folder"
msgstr "移動一個資料夾"

#: src/IconCollection.vala:313
msgid "Create a new folder"
msgstr "建立新的資料夾"

#: src/IconCollection.vala:318
msgid "Decrease indent"
msgstr "降低縮排"

#: src/IconCollection.vala:323
msgid "Increase indent"
msgstr "提高縮排"

#: src/IconCollection.vala:328
msgid "Center justify text"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:333
msgid "Fill justify text"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:338
msgid "Left justify text"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:343
msgid "Right justify text"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:348
msgid "Format text as left-to-right"
msgstr "將文字格式改為左到右"

#: src/IconCollection.vala:353
msgid "Format text as right-to-left"
msgstr "將文字格式改為右到左"

#: src/IconCollection.vala:358
msgid "Format text as bold"
msgstr "加上粗體格式"

#: src/IconCollection.vala:363
msgid "Format text as highlighted"
msgstr "加上突顯格式"

#: src/IconCollection.vala:368
msgid "Format text as italic"
msgstr "加上斜體格式"

#: src/IconCollection.vala:373
msgid "Format text as underlined"
msgstr "加上底線格式"

#: src/IconCollection.vala:378
msgid "Format text as being struck through"
msgstr "加上刪除線格式"

#: src/IconCollection.vala:383
msgid "Go to the bottom, such as in a list"
msgstr "在列表等處前往底部"

#: src/IconCollection.vala:388
msgid "Go down, such as in a list"
msgstr "在列表等處往下移動"

#: src/IconCollection.vala:393
msgid "Go to the first item, such as in a list"
msgstr "在列表等處前往第一個項目"

#: src/IconCollection.vala:398
msgid "Go to the home location"
msgstr "前往主頁或家屋"

#: src/IconCollection.vala:403
msgid "Jump to a location"
msgstr "跳到位置"

#: src/IconCollection.vala:408
msgid "Go to the last item, such as in a list"
msgstr "在列表等處前往最後一個項目"

#: src/IconCollection.vala:413
msgid "Go forward to the next item, such as in a list or navigation"
msgstr "在列表或瀏覽等處前往下一個項目"

#: src/IconCollection.vala:418
msgid "Go back to the previous item, such as in a list or navigation"
msgstr "在列表或瀏覽等處返回到上一個項目"

#: src/IconCollection.vala:423
msgid "Go to the top, such as in a list"
msgstr "在列表等處前往頂部"

#: src/IconCollection.vala:428
msgid "Go up, such as in a list"
msgstr "在列表等處往上移動"

#: src/IconCollection.vala:433
msgid "Information about an app"
msgstr "關於應用程式的資訊"

#: src/IconCollection.vala:438
msgid "Get help"
msgstr "取得幫助"

#: src/IconCollection.vala:443
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常見問題"

#: src/IconCollection.vala:448
msgid "Make adjustments to an image"
msgstr "對圖片進行調整"

#: src/IconCollection.vala:453
msgid "Automatically adjust an image"
msgstr "自動調整圖片"

#: src/IconCollection.vala:458
msgid "Crop an image"
msgstr "裁剪圖片"

#: src/IconCollection.vala:463
msgid "Remove red eye from an image"
msgstr "從影像移除紅眼"

#: src/IconCollection.vala:468
msgid "Insert an image"
msgstr "插入影像"

#: src/IconCollection.vala:473
msgid "Insert a link"
msgstr "插入連結"

#: src/IconCollection.vala:478
msgid "Insert an object"
msgstr "插入物件"

#: src/IconCollection.vala:483
msgid "Insert text"
msgstr "插入文字"

#: src/IconCollection.vala:488
msgid "Add to a list"
msgstr "加入清單"

#: src/IconCollection.vala:493
msgid "Remove from a list"
msgstr "從清單移除"

#: src/IconCollection.vala:498
msgid "Forward an email"
msgstr "轉寄郵件"

#: src/IconCollection.vala:503
msgid "Mark an email as important"
msgstr "將郵件標記為重要"

#: src/IconCollection.vala:508
msgid "Mark an email as junk or spam"
msgstr "將郵件標記為垃圾信"

#: src/IconCollection.vala:513
msgid "Mark an email as not junk or spam"
msgstr "將郵件標記為不是垃圾信"

#: src/IconCollection.vala:518
msgid "Mark an email as read"
msgstr "將郵件標記為已讀"

#: src/IconCollection.vala:523
msgid "Mark an email as unread"
msgstr "將郵件標記為未讀"

#: src/IconCollection.vala:528
msgid "Compose a new email"
msgstr "撰寫新郵件"

#: src/IconCollection.vala:533
msgid "Reply to all participants of an email"
msgstr "回覆給郵件的所有參與者"

#: src/IconCollection.vala:538
msgid "Reply to the sender of an email"
msgstr "回覆給郵件的寄件人"

#: src/IconCollection.vala:543
msgid "Send an email"
msgstr "傳送郵件"

#: src/IconCollection.vala:548
msgid "Eject removable media"
msgstr "退出可移除媒體"

#: src/IconCollection.vala:553
msgid "Pause media playback"
msgstr "暫停媒體播放"

#: src/IconCollection.vala:558
msgid "Start playing media"
msgstr "開始播放媒體"

#: src/IconCollection.vala:563
msgid "Stop playing media"
msgstr "停止播放媒體"

#: src/IconCollection.vala:568
msgid "Start recording"
msgstr "開始錄製"

#: src/IconCollection.vala:573
msgid "Seek backwards or rewind"
msgstr "往回跳轉或倒轉"

#: src/IconCollection.vala:578
msgid "Seek forwards, or fastforward"
msgstr "往前跳轉或快轉"

#: src/IconCollection.vala:583
msgid "Skip backwards, such as to the previous track"
msgstr "往後跳轉，像是到上一首樂曲"

#: src/IconCollection.vala:588
msgid "Skip forwards, such as to the next track"
msgstr "往前跳轉，像是到下一首樂曲"

#: src/IconCollection.vala:593
msgid "Flip an object horizontally"
msgstr "水平翻轉物件"

#: src/IconCollection.vala:598
msgid "Flip an object vertically"
msgstr "垂直翻轉物件"

#: src/IconCollection.vala:603
msgid "Rotate an object to the left or counter-clockwise"
msgstr "將物件向左或逆時針旋轉"

#: src/IconCollection.vala:608
msgid "Rotate an object to the right or clockwise"
msgstr "將物件向右或順時針旋轉"

#: src/IconCollection.vala:613
msgid "Create a new database"
msgstr "建立新的資料庫"

#: src/IconCollection.vala:618
msgid ""
"Stop an action that may take a while to process, such as web page loading in "
"a browser"
msgstr "停止可能需要一段時間處理的動作，像是瀏覽器中網頁的載入"

#: src/IconCollection.vala:623
msgid "Lock the screen or the user's session"
msgstr "將螢幕或是使用者的作業階段鎖定"

#: src/IconCollection.vala:628
msgid "Log out of the user's session"
msgstr "從使用者的作業階段登出"

#: src/IconCollection.vala:633
msgid "Run a system app or command"
msgstr "執行系統應用程式或指令"

#: src/IconCollection.vala:638
msgid "Search the system"
msgstr "在系統上搜尋"

#: src/IconCollection.vala:643
msgid "Restart the device"
msgstr "重新啟動裝置"

#: src/IconCollection.vala:648
msgid "Shut the device down"
msgstr "將裝置關機"

#: src/IconCollection.vala:653
msgid "Create a new tag"
msgstr "建立新的標籤"

#: src/IconCollection.vala:658
msgid "Check spelling"
msgstr "檢查拼字"

#: src/IconCollection.vala:663
msgid "Set or adjust a timer"
msgstr "設定或調整計時器"

#: src/IconCollection.vala:668
msgid "Display the current view as columns"
msgstr "以分欄模式顯示目前檢視"

#: src/IconCollection.vala:673
msgid "display the current view in a continously scrolling list"
msgstr "以連續清單模式顯示目前檢視"

#: src/IconCollection.vala:678
msgid "display the current view as a split, dual view"
msgstr "以分割雙畫面顯示目前檢視"

#: src/IconCollection.vala:683
msgid "View fullscreen"
msgstr "全螢幕顯示"

#: src/IconCollection.vala:688
msgid "Display the current view as a grid of images or icons"
msgstr "以圖片或圖示格狀模式顯示目前檢視"

#: src/IconCollection.vala:693
msgid "Refresh or reload the current view"
msgstr "重新整理或重新載入目前檢視"

#: src/IconCollection.vala:698
msgid "Leave fullscreen and return to a normal window"
msgstr "離開全螢幕回到正常視窗"

#: src/IconCollection.vala:703
msgid "View more information about the given context in a popover or menu"
msgstr "在 popover 或選單中檢視關於指定內文的更多資訊"

#: src/IconCollection.vala:708
msgid "View more information about the given context in a new view or window"
msgstr "在新畫面或視窗中檢視關於指定內文的更多資訊"

#: src/IconCollection.vala:713
msgid "Display the current view as a collection of pages"
msgstr "以多頁模式顯示目前檢視"

#: src/IconCollection.vala:718
msgid "Pin the current view so that it does not automatically hide"
msgstr "釘選目前檢視讓它不要自動隱藏"

#: src/IconCollection.vala:723
msgid "Sort items in an ascending order, such as in a list"
msgstr "在列表等處將項目以升冪方式排序"

#: src/IconCollection.vala:728
msgid "Sort items in a descending order, such as in a list"
msgstr "在列表等處將項目以降冪方式排序"

#: src/IconCollection.vala:733
msgid "Close the window"
msgstr "關閉視窗"

#: src/IconCollection.vala:738
msgid "Create a new window"
msgstr "建立新的視窗"

#: src/IconCollection.vala:743
msgid "Zoom to the best fit"
msgstr "縮放至符合頁面"

#: src/IconCollection.vala:748
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: src/IconCollection.vala:753
msgid "Zoom to the original size"
msgstr "縮放至原始大小"

#: src/IconCollection.vala:758
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#: src/IconCollection.vala:763
msgid "Calculator"
msgstr "計算機"

#: src/IconCollection.vala:768
msgid "International and extended text character map"
msgstr "國際性的擴張文字字元對應"

#: src/IconCollection.vala:773
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: src/IconCollection.vala:778
msgid "Screenshot application"
msgstr "畫面快照應用程式"

#: src/IconCollection.vala:783
msgid "Text editor"
msgstr "文字編輯器"

#: src/IconCollection.vala:788
msgid "Default or unprovided app icon"
msgstr "預設或未提供應用程式圖示"

#: src/IconCollection.vala:793
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: src/IconCollection.vala:798
msgid "AppCenter or software installer"
msgstr "《應用程式中心》或軟體安裝器"

#: src/IconCollection.vala:803
msgid "Software updater"
msgstr "軟體更新工具"

#: src/IconCollection.vala:808
msgid "System resource monitor"
msgstr "系統資源監控"

#: src/IconCollection.vala:813
msgid "Terminal"
msgstr "終端機"

#: src/IconCollection.vala:818
msgid "Accessory or utility app category"
msgstr "附屬應用程式或工具應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:823
msgid "Programming, software development, code, or IDE app category"
msgstr "程式開發、軟體開發、程式碼或 IDE 應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:828
msgid "Education, learning, or school app category"
msgstr "教育、學習或學校應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:833
msgid "Engineering app category"
msgstr "工程應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:838
msgid "Games app category"
msgstr "遊戲應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:843
msgid "Graphics, drawing, art, or photo manipulation app category"
msgstr "圖形、繪圖、藝術或修圖應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:848
msgid "Internet or web related app category"
msgstr "網際網路相關應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:853
msgid "Multimedia, audio, or video app category"
msgstr "多媒體、音效或影片應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:858
msgid "Office app category"
msgstr "辦公室應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:863
msgid "Other or uncategorized app category"
msgstr "其他或未分類應用程式用的應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:868
msgid "Science app category"
msgstr "科學應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:873
msgid "System tools or OS app category"
msgstr "系統工具或作業系統應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:878
msgid "Utility app category"
msgstr "工具應用程式分類"

#: src/IconCollection.vala:883
msgid "Bluetooth settings"
msgstr "藍牙設定值"

#: src/IconCollection.vala:888
msgid "Color settings such as printer, display, or camera calibration"
msgstr "印表機、顯示器、或相機的校正等等色彩設定值"

#: src/IconCollection.vala:893
msgid "Desktop interface settings"
msgstr "桌面介面設定值"

#: src/IconCollection.vala:898
msgid "Universal access settings"
msgstr "無障礙功能設定值"

#: src/IconCollection.vala:903
msgid "Universal access settings for pointing, such as controlling the cursor"
msgstr "指標相關的無障礙功能設定值，像是游標的控制"

#: src/IconCollection.vala:908
msgid "Universal access settings for zooming or magnifying"
msgstr "縮放或放大鏡的無障礙功能設定值"

#: src/IconCollection.vala:913
msgid "App-related settings, such as default or startup apps"
msgstr "與應用程式有關的設定值，像是預設應用程式或初始啟動的應用程式"

#: src/IconCollection.vala:918
msgid "Display settings, such as resolution or scaling"
msgstr "顯示器設定，像是解析度或縮放"

#: src/IconCollection.vala:923
msgid "Font settings"
msgstr "字型設定值"

#: src/IconCollection.vala:928
msgid "Keyboard settings, such as layout or shortcuts"
msgstr "鍵盤設定值，像是鍵盤配置或快捷鍵"

#: src/IconCollection.vala:933
msgid "International localization, language, or region settings"
msgstr "國際化、本地化、語言或地區設定值"

#: src/IconCollection.vala:938
msgid "Online account and cloud sync or sign in settings"
msgstr "線上帳號與雲端同步或登入的設定值"

#: src/IconCollection.vala:943
msgid "Settings for peripherals, such as a mouse or keyboard"
msgstr "滑鼠或鍵盤等週邊裝置的設定值"

#: src/IconCollection.vala:948
msgid "Sound or audio input and output settings"
msgstr "音效或音訊輸入及輸出設定"

#: src/IconCollection.vala:953
msgid "Look and feel, appearance, style, or theme settings"
msgstr "外觀與感覺、風格或主題設定"

#: src/IconCollection.vala:958
msgid "Desktop wallpaper or background settings"
msgstr "桌面的桌布或背景設定值"

#: src/IconCollection.vala:963
msgid "Other, miscellaneous, or uncategorized settings"
msgstr "其他、雜項或未分類的設定值"

#: src/IconCollection.vala:968
msgid "System settings or preferences"
msgstr "系統設定值或偏好設定"

#: src/IconCollection.vala:973
msgid "Network settings, such as wireless, Ethernet, or VPN"
msgstr "網路設定，像是無線網路、乙太網路或是 VPN"

#: src/IconCollection.vala:978
msgid "Notification alert settings"
msgstr "通知警告設定值"

#: src/IconCollection.vala:983
msgid "Power management or energy usage settings, such as battery"
msgstr "電源管理或能源使用設定，像是電池"

#: src/IconCollection.vala:988
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "隱私與安全設定值"

#: src/IconCollection.vala:993
msgid ""
"Sharing settings, such as library sharing or media streaming over a network"
msgstr "分享設定值，像是珍藏庫分享或透過網路進行的媒體串流"

#: src/IconCollection.vala:998
msgid "Time and date settings"
msgstr "日期與時間設定值"

#: src/IconCollection.vala:1003
msgid "Window management settings"
msgstr "視窗管理設定值"

#: src/IconCollection.vala:1008
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/IconCollection.vala:1013
msgid "Audio output device, such as a sound card or speaker"
msgstr "音效輸出裝置，像是音效卡或喇叭"

#: src/IconCollection.vala:1018
msgid "Audio output device representing headphones"
msgstr "音效輸出裝置（耳機）"

#: src/IconCollection.vala:1023
msgid "Audio output device representing a headset"
msgstr "音效輸出裝置（耳麥）"

#: src/IconCollection.vala:1028
msgid "Microphone"
msgstr "麥克風"

#: src/IconCollection.vala:1033
msgid "Subwoofer or bass speaker"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1038
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#: src/IconCollection.vala:1043
msgid "Bluetooth"
msgstr "藍牙"

#: src/IconCollection.vala:1048
msgid "Digital photo or still camera"
msgstr "數位相片或靜態影像的相機"

#: src/IconCollection.vala:1053
msgid "Video or movie camera"
msgstr "攝影機"

#: src/IconCollection.vala:1058
msgid "Webcam or built-in camera"
msgstr "網路攝影機或內建相機"

#: src/IconCollection.vala:1063
msgid "Generic or desktop computer"
msgstr "一般或桌上型電腦"

#: src/IconCollection.vala:1068
msgid "Laptop or notebook computer"
msgstr "筆記型電腦"

#: src/IconCollection.vala:1073
msgid "Hard disk or storage drive"
msgstr "硬碟或儲存裝置"

#: src/IconCollection.vala:1078
msgid "Optical drive, such as for CD, DVD, or Blu-ray discs"
msgstr "CD、DVD 或藍光等等用的光碟機"

#: src/IconCollection.vala:1083
msgid "Removable storage device, such as a portable hard drive"
msgstr "可移除的儲存裝置，像是行動硬碟"

#: src/IconCollection.vala:1088
msgid "USB drive or stick, such as a flash, jump, or thumb drive"
msgstr "USB 硬碟或隨身碟"

#: src/IconCollection.vala:1093
msgid "Video game controller, such as a paddle, remote, or joystick"
msgstr "電玩手把、遙控器、搖桿"

#: src/IconCollection.vala:1098
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: src/IconCollection.vala:1103
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#: src/IconCollection.vala:1108
msgid ""
"Graphics tablet or pen input, such as a Wacom digitizer, Intuos, Cintiq, or "
"Bamboo"
msgstr "繪圖板或畫筆輸入，像是 Wacom digitizer、Intuos、Cintiq 或 Banboo 等等"

#: src/IconCollection.vala:1113
msgid "Touchpad input, such as a multitouch trackpad or clickpad"
msgstr "觸控板輸入，像是多點觸控版或是點擊版 (clickpad)"

#: src/IconCollection.vala:1118
msgid "Flash media such as a memory stick or SD card"
msgstr "閃存媒體，像是隨身碟或 SD 卡"

#: src/IconCollection.vala:1123
msgid "Optical media, such as a CD, DVD, or Blu-ray disc"
msgstr "CD、DVD 或藍光等等光碟媒體"

#: src/IconCollection.vala:1128
msgid "Network modem or router"
msgstr "網路數據機或路由器"

#: src/IconCollection.vala:1133
msgid "Media player device, such as a portable mp3 music player or iPod"
msgstr "媒體播放器裝置，像是可攜式 MP3 播放裝置或是 iPod"

#: src/IconCollection.vala:1138
msgid ""
"Cellular type wireless network or device, such as a 2G, 3G, or 4G LTE "
"connection, modem, or SIM card"
msgstr "行動網路或行動數據裝置，像是 2G、3G 或 4G LTE 連線、數據機或 SIM 卡"

#: src/IconCollection.vala:1143
msgid "Networking firewall"
msgstr "網路防火牆"

#: src/IconCollection.vala:1148
msgid "Virtual private network or VPN connection"
msgstr "虛擬私人網路 (VPN) 連線"

#: src/IconCollection.vala:1153
msgid "Wired network connection, such as Ethernet"
msgstr "有線網路連線，像是乙太網路"

#: src/IconCollection.vala:1158
msgid "Wireless network connection, such as Wi-Fi"
msgstr "無線網路連線，像是 Wi-Fi"

#: src/IconCollection.vala:1163
msgid ""
"Wireless hotspot connection, such as through a mobile cellular phone or "
"smartphone"
msgstr "透過行動裝置或智慧型手機等進行的無線熱點連線"

#: src/IconCollection.vala:1168
msgid "Generic phone, such as a mobile Android smartphone or iPhone"
msgstr "一般手機，像是 Android 智慧型手機或 iPhone"

#: src/IconCollection.vala:1173
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

#: src/IconCollection.vala:1178
msgid "Network-connected or shared printer"
msgstr "網路連線印表機或共享印表機"

#: src/IconCollection.vala:1183
msgid "Scanner"
msgstr "掃描器"

#: src/IconCollection.vala:1188
msgid "Display, screen, or monitor"
msgstr "顯示器或螢幕"

#: src/IconCollection.vala:1193
msgid "Default selection emblem, such as for a printer or other device"
msgstr "代表預設選擇項目的徽章，例如預設印表機或其他裝置"

#: src/IconCollection.vala:1198
msgid "Disabled feature or service emblem"
msgstr "代表功能或服務已停用的徽章"

#: src/IconCollection.vala:1203
msgid "Documents emblem"
msgstr "代表文件的徽章"

#: src/IconCollection.vala:1208
msgid "Downloads emblem"
msgstr "代表下載的徽章"

#: src/IconCollection.vala:1213
msgid "Enabled feature or service emblem"
msgstr "代表功能或服務已啟用的徽章"

#: src/IconCollection.vala:1218
msgid "Emblem for the error status of a feature or service"
msgstr "代表功能或服務的錯誤狀態的徽章"

#: src/IconCollection.vala:1223
msgid "Item the user has marked as a favorite"
msgstr "使用者已標記為最愛的項目"

#: src/IconCollection.vala:1228
msgid "Item marked as important"
msgstr "標記為重要的項目"

#: src/IconCollection.vala:1233
msgid "Item related to email"
msgstr "與郵件有關的項目"

#: src/IconCollection.vala:1238
msgid "Emblem for the partially enabled status of a feature or service"
msgstr "代表功能或服務已部分啟用的徽章"

#: src/IconCollection.vala:1243
msgid "Photos emblem"
msgstr "代表相片的徽章"

#: src/IconCollection.vala:1248
msgid "Item is read-only, or the user cannot write to or make changes to it"
msgstr "項目唯讀，或是使用者無法寫入或變更它"

#: src/IconCollection.vala:1253
msgid "Item shared with other people or users"
msgstr "與其他人或使用者分享的項目"

#: src/IconCollection.vala:1258
msgid "Item is a symbolic link to a file somewhere else"
msgstr "項目是符號連結，目標是別的地方的檔案"

#: src/IconCollection.vala:1263
msgid "Item is configured to be synchronized to another device or location"
msgstr "項目已設定為與另一台裝置或另一個位置同步"

#: src/IconCollection.vala:1268
msgid "Item is a system file, library, setting, or data"
msgstr "項目是系統檔案、函式庫、設定或資料"

#: src/IconCollection.vala:1273
msgid "Item is unreadable or inaccessible"
msgstr "項目無法讀取或無法存取"

#: src/IconCollection.vala:1278
msgid "Emblem for the warning status of a feature or service"
msgstr "代表功能或服務有出現警告的徽章"

#: src/IconCollection.vala:1283
msgid "0:-) emoticon"
msgstr "0:-) 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1288
msgid "X-( emoticon"
msgstr "X-( 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1293
msgid "B-) emoticon"
msgstr "B-) 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1298
msgid ":'( emoticon"
msgstr ":'( 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1303
msgid ">:-) emoticon"
msgstr ">:-) 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1308
msgid ":-[ emoticon"
msgstr ":-[ 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1313
msgid "<3 emoticon"
msgstr "<3 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1318
msgid "</3 emoticon"
msgstr "</3 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1323
msgid ":-* emoticon"
msgstr ":-* 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1328
msgid ":-)) emoticon"
msgstr ":-)) 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1333
msgid ":-(|) emoticon"
msgstr ":-(|) 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1338
msgid ":-| emoticon"
msgstr ":-| 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1343
msgid ":-P emoticon"
msgstr ":-P 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1348
msgid ":-( emoticon"
msgstr ":-( 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1353
msgid ":-& emoticon"
msgstr ":-& 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1358
msgid ":-) emoticon"
msgstr ":-) 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1363
msgid ":-D emoticon"
msgstr ":-D 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1368
msgid ":-! emoticon"
msgstr ":-! 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1373
msgid ":-0 emoticon"
msgstr ":-0 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1378
msgid "|-) emoticon"
msgstr "|-) 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1383
msgid ":-/ emoticon"
msgstr ":-/ 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1388
msgid ";-) emoticon"
msgstr ";-) 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1393
msgid ":-S emoticon"
msgstr ":-S 表情符號"

#: src/IconCollection.vala:1398
msgid "EPUB Ebook file types"
msgstr "EPUB 電子書檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1403
msgid "Adobe Illustrator image file types"
msgstr "Adobe Illustrator 影像檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1408
msgid "Javascript programming language file types"
msgstr "Javascript 程式語言檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1413
msgid "Microsoft Word file types"
msgstr "Microsoft Word 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1418
msgid "Binary file types"
msgstr "二進制檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1423
msgid "PDF file types"
msgstr "PDF 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1428
msgid "PGP file types"
msgstr "PGP 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1433
msgid "Debian package file types"
msgstr "Debian 套件檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1438
msgid "Flatpak reference file types"
msgstr "Flatpak 參照檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1443
msgid "Microsoft Access file types"
msgstr "Microsoft Access 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1448
msgid "Microsoft Excel file types"
msgstr "Microsoft Excel 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1453
msgid "Microsoft PowerPoint file types"
msgstr "Microsoft PowerPoint 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1458
msgid "Oasis OpenDocument file types"
msgstr "Oasis OpenDocument 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1463
msgid "Torrent file types"
msgstr "Torrent 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1468
msgid "CD Image file types"
msgstr "CD 映像檔檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1473
msgid "Desktop file types"
msgstr "桌面檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1478
msgid "Executable file types"
msgstr "執行檔檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1483
msgid "FictionBook file types"
msgstr "FictionBook 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1488
msgid "Firmware file types"
msgstr "韌體檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1493
msgid "PHP programming language file types"
msgstr "PHP 程式語言檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1498
msgid "Ruby programming language file types"
msgstr "Ruby 程式語言檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1503
msgid "Shared library file types"
msgstr "共用函式庫檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1508
msgid "Generic audio file types"
msgstr "一般音效檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1513
msgid "Audio playlist file types"
msgstr "音訊播放清單檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1518
msgid "Extension"
msgstr "擴張功能"

#: src/IconCollection.vala:1523
msgid "Generic font file types"
msgstr "一般字型檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1528
msgid "Adobe Photoshop image file types"
msgstr "Adobe Photoshop 影像檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1533
msgid "Generic image file types"
msgstr "一般影像檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1538
msgid "XCF image file types"
msgstr "XCF 影像檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1543
msgid "Internet Feed"
msgstr "網際網路訂閱來源"

#: src/IconCollection.vala:1548
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: src/IconCollection.vala:1553
msgid "Contact file types"
msgstr "聯絡人檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1558
msgid "Database file types"
msgstr "資料庫檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1563
msgid "Generic package file types"
msgstr "一般套件檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1568
msgid "Credit or debit card payments"
msgstr "信用卡或簽帳卡付款"

#: src/IconCollection.vala:1573
msgid "American Express branded credit or debit card payments"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1578
msgid "Diner's Club branded credit or debit card payments"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1583
msgid "Discover branded credit or debit card payments"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1588
msgid "Japan Credit Bureau branded credit or debit card payments"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1593
msgid "Mastercard branded credit or debit card payments"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1598
msgid "China UnionPay branded credit or debit card payments"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1603
msgid "Visa branded credit or debit card payments"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1608
msgid "CSS text file types"
msgstr "CSS 文字檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1613
msgid "HTML text file types"
msgstr "HTML 文字檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1618
msgid "Markdown text file types"
msgstr "Markdown 文字檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1623
msgid "Bibtext file types"
msgstr "Bibtext 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1628
msgid "Changelog file types"
msgstr "Changelog 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1633
msgid "C programming language header file types"
msgstr "C 程式語言標頭檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1638
msgid "License file types"
msgstr "授權條款檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1643
msgid "C programming language file types"
msgstr "C 程式語言檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1648
msgid "Generic text file types"
msgstr "一般文字檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1653
msgid "Generic text templates"
msgstr "一般文字模板"

#: src/IconCollection.vala:1658
msgid "Gettext translation file types"
msgstr "Gettext 翻譯檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1663
msgid "Gettext translation model file types"
msgstr "Gettext 翻譯模型檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1668
msgid "Go programming language file types"
msgstr "Go 程式語言檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1673
msgid "Install file types"
msgstr "安裝檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1678
msgid "Makefile file types"
msgstr "Makefile 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1683
msgid "Preview file types"
msgstr "預覽檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1688
msgid "Python programming language file types"
msgstr "Python 程式語言檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1693
msgid "Readme file types"
msgstr "Readme 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1698
msgid "Sass programming language file types"
msgstr "Sass 程式語言檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1703
msgid "Script file types, such as shell scripts"
msgstr "指令稿檔案類型，例如 shell 指令稿"

#: src/IconCollection.vala:1708
msgid "SSA file types"
msgstr "SSA 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1713
msgid "TEX file types"
msgstr "TEX 檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1718
msgid "Vala programming language file types"
msgstr "Vala 程式語言檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1723
msgid "Unknown file types"
msgstr "未知檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1728
msgid "Generic video file types"
msgstr "一般影片檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1733
msgid "Generic address book file types"
msgstr "一般通訊錄檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1738
msgid "Generic calendar file types"
msgstr "一般行事曆檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1743
msgid "Generic document and letter file types"
msgstr "一般文件與信件檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1748
msgid "Generic document and letter template file types"
msgstr "一般文件與信件模板檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1753
msgid "Generic drawing file types"
msgstr "一般繪圖檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1758
msgid "Generic drawing template file types"
msgstr "一般繪圖模板檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1763
msgid "Generic presentation file types"
msgstr "一般簡報檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1768
msgid "Generic presentation template file types"
msgstr "一般簡報模板檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1773
msgid "Generic spreadsheet file types"
msgstr "一般試算表檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1778
msgid "Generic spreadsheet template file types"
msgstr "一般試算表模板檔案類型"

#: src/IconCollection.vala:1783
msgid "Bookmark missing"
msgstr "缺乏書籤"

#: src/IconCollection.vala:1788
msgid "Distributor logo"
msgstr "發行者 logo"

#: src/IconCollection.vala:1793
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1798
msgid "Documents folder"
msgstr "文件資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1803
msgid "Downloads folder"
msgstr "下載資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1808
msgid "Folder drag accept"
msgstr "接受資料夾拖曳"

#: src/IconCollection.vala:1813
msgid "Music folder"
msgstr "音樂資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1818
msgid "Open folder"
msgstr "開啟資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1823
msgid "Pictures folder"
msgstr "圖片資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1828
msgid "Publicshare folder"
msgstr "公開分享資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1833
msgid "Recent folder"
msgstr "最近使用資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1838
msgid "Remote folder"
msgstr "遠端資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1843
msgid "Saved search folder"
msgstr "已儲存的搜尋資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1848
msgid "Templates folder"
msgstr "模板資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1853
msgid "Videos folder"
msgstr "影片資料夾"

#: src/IconCollection.vala:1858
msgid "Internet radio"
msgstr "網路廣播"

#: src/IconCollection.vala:1863
msgid "Audiobook library"
msgstr "有聲書收藏"

#: src/IconCollection.vala:1868
msgid "Library places"
msgstr "珍藏館位置"

#: src/IconCollection.vala:1873
msgid "Podcast library"
msgstr "Podcast 收藏"

#: src/IconCollection.vala:1878
msgid "Mail inbox"
msgstr "收件匣"

#: src/IconCollection.vala:1883
msgid "Mail mailbox"
msgstr "郵箱"

#: src/IconCollection.vala:1888
msgid "Mail outbox"
msgstr "寄件匣"

#: src/IconCollection.vala:1893
msgid "Mail sent"
msgstr "郵件已傳送"

#: src/IconCollection.vala:1898
msgid "Network server"
msgstr "網路伺服器"

#: src/IconCollection.vala:1903
msgid "Network workgroup"
msgstr "網路工作組"

#: src/IconCollection.vala:1908
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

#: src/IconCollection.vala:1913
msgid "Automatic playlist"
msgstr "自動播放清單"

#: src/IconCollection.vala:1918
msgid "Playlist queue"
msgstr "播放清單佇列"

#: src/IconCollection.vala:1923
msgid "Similar playlist"
msgstr "相似的播放清單"

#: src/IconCollection.vala:1928
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: src/IconCollection.vala:1933
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: src/IconCollection.vala:1938
msgid "Home"
msgstr "家目錄"

#: src/IconCollection.vala:1943
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: src/IconCollection.vala:1948
msgid "Trash full"
msgstr "垃圾桶已滿"

#: src/IconCollection.vala:1953
msgid "Airplane mode, where wireless radios are disabled or off"
msgstr "飛航模式（其中無線通信皆為停用或關閉）"

#: src/IconCollection.vala:1958
msgid "An appointment or calendar event was missed"
msgstr "錯過了約定或行事曆活動"

#: src/IconCollection.vala:1963
msgid "An appointment or calendar event will be happening soon"
msgstr "約定或行事曆活動即將發生"

#: src/IconCollection.vala:1968
msgid "High or loud audio volume"
msgstr "音量較高或吵雜"

#: src/IconCollection.vala:1973
msgid "Low or quiet audio volume"
msgstr "音量較低或安靜"

#: src/IconCollection.vala:1978
msgid "Medium or normal audio volume"
msgstr "音量中等"

#: src/IconCollection.vala:1983
msgid "Audio volume is muted or off"
msgstr "音量靜音或關閉"

#: src/IconCollection.vala:1988
msgid ""
"Audio volume is muted or off and something is being blocked from making noise"
msgstr "音量靜音或關閉，因此有應用程式被阻止發出聲音"

#: src/IconCollection.vala:1993
msgid ""
"The default avatar to represent a user, such as someone who has not set a "
"profile picture"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:1998
msgid "A charger or AC adapter for a battery-powered device"
msgstr "電池驅動的裝置用的充電器或市電轉接器"

#: src/IconCollection.vala:2003
msgid "Low battery level"
msgstr "電池低電量"

#: src/IconCollection.vala:2008
msgid "Low battery level, plugged into a charger or AC adapter"
msgstr "電池低電量（已插入充電器或市電轉接器）"

#: src/IconCollection.vala:2013
msgid "Critically low battery level"
msgstr "電池電量嚴重不足"

#: src/IconCollection.vala:2018
msgid "Critically low battery, plugged into a charger or AC adapter"
msgstr "電池電量嚴重不足（已插入充電器或市電轉接器）"

#: src/IconCollection.vala:2023
msgid "Mostly charged battery level"
msgstr "大致上充飽的電池電量"

#: src/IconCollection.vala:2028
msgid "Completely charged battery level"
msgstr "完全充飽的電池電量"

#: src/IconCollection.vala:2033
msgid "Mostly charged battery level, plugged into a charger or AC adapter"
msgstr "大致上充飽的電池電量（已插入充電器或市電轉接器）"

#: src/IconCollection.vala:2038
msgid "Medium-high charged battery level"
msgstr "中高電池電量"

#: src/IconCollection.vala:2043
msgid "Medium-high charged battery level, plugged into a charger or AC adapter"
msgstr "中高電池電量（已插入充電器或市電轉接器）"

#: src/IconCollection.vala:2048
msgid "Medium-low charged battery level"
msgstr "中低電池電量"

#: src/IconCollection.vala:2053
msgid "Medium-low charged battery level, plugged into a charger or AC adapter"
msgstr "中低電池電量（已插入充電器或市電轉接器）"

#: src/IconCollection.vala:2058
msgid "Missing or malfunctioning battery"
msgstr "缺乏電池或是電池故障"

#: src/IconCollection.vala:2063
msgid "Allow changes by unlocking such as with a password"
msgstr "允許在使用密碼等方式解鎖之後進行變更"

#: src/IconCollection.vala:2068
msgid "Prevent changes by locking such as with a password"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2073
msgid ""
"Insecure, unsecure, or unencrypted communication or connection, such as HTTP"
msgstr "不完全，未受保護，或未加密的通訊或連線，像是 HTTP"

#: src/IconCollection.vala:2078
msgid ""
"Secure or encrypted communication or connection, such as HTTPS or encrypted "
"Wi-Fi"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2083
msgid "Critical, unrecoverable, or other serious error"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2088
msgid "Contextual information or explanation"
msgstr "與內文有關的資訊或說明"

#: src/IconCollection.vala:2093
msgid "Requesting authentication details, such as a password or encryption key"
msgstr "正在要求認證資訊，像是密碼或加密金鑰"

#: src/IconCollection.vala:2098
msgid "Question, decision, or choice for the user"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2103
msgid "Warning of potentially dangerous actions or consequences"
msgstr "對於可能有風險的動作或後果的警告"

#: src/IconCollection.vala:2108
msgid "Placeholder used when an image or thumbnail is loading"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2113
msgid ""
"Placeholder used when an image or thumbnail is missing or cannot be loaded"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2118
msgid "Location services are in use"
msgstr "位置服務使用中"

#: src/IconCollection.vala:2123
msgid "Location services are disabled and unavailable"
msgstr "位置服務已停用因此不可供使用"

#: src/IconCollection.vala:2128
msgid "Location services are available, but not in use"
msgstr "位置服務可供使用但並非使用中"

#: src/IconCollection.vala:2133
msgid ""
"Locked or secured, typically requiring authentication or a password to unlock"
msgstr "已鎖定或已保護，通常代表需要核對身份或利用密碼才能解鎖"

#: src/IconCollection.vala:2138
msgid "Mail attachment or file in an email"
msgstr "電子郵件內的附件或檔案"

#: src/IconCollection.vala:2143
msgid "New, unread, or unviewed email"
msgstr "新郵件、未讀郵件或未檢視的郵件"

#: src/IconCollection.vala:2148
msgid "Read or already-viewed email"
msgstr "已讀或已顯示過的郵件"

#: src/IconCollection.vala:2153
msgid "Email that has been replied or responded to"
msgstr "已回覆或回應的郵件"

#: src/IconCollection.vala:2158
msgid "Email that contains a signature"
msgstr "包含簽章的郵件"

#: src/IconCollection.vala:2163
msgid "Email that contains a signature that is verified by the security system"
msgstr "包含已由安全性系統驗證的簽章的郵件"

#: src/IconCollection.vala:2168
msgid "Repeat a song, video, track, album, playlist, or other media"
msgstr "重複播放歌曲、影片、音軌、專輯、播放清單或其他媒體"

#: src/IconCollection.vala:2173
msgid "Shuffle or randomize an album, playlist, or other media"
msgstr "隨機化專輯、播放清單或其他媒體的播放順序"

#: src/IconCollection.vala:2178
msgid "Error or problem initializing or creating a network connection"
msgstr "建立或初始化網路連線時發生錯誤或問題"

#: src/IconCollection.vala:2183
msgid "No data being transmitted or received while connected to a network"
msgstr "已連接到網路但沒有傳送或接收任何資料"

#: src/IconCollection.vala:2188
msgid "Disconnected or offline from a network"
msgstr "已從網路斷線或離線"

#: src/IconCollection.vala:2193
msgid "Data is being received over a network"
msgstr "正在經由網路接收資料"

#: src/IconCollection.vala:2198
msgid "Data is being transmitted over a network"
msgstr "正在透過網路傳送資料"

#: src/IconCollection.vala:2203
msgid ""
"Data is being both transmitted and received simultaneously over a network"
msgstr "正在同時透過網路接收和傳送資料"

#: src/IconCollection.vala:2208
msgid "Wired network, such as Ethernet, is disconnected"
msgstr "有線網路（乙太網路等）已斷線"

#: src/IconCollection.vala:2213
msgid "Item is not starred, favorited, or pinned by the user"
msgstr "項目沒有加星號、未加入最愛，或是沒有被使用者釘選"

#: src/IconCollection.vala:2218
msgid "Notifications are disabled or in Do-Not-Disturb mode"
msgstr "通知已停用或是處於勿擾模式"

#: src/IconCollection.vala:2223
msgid "Error or problem occurred when attempting to print"
msgstr "嘗試列印時發生錯誤或問題"

#: src/IconCollection.vala:2228
msgid "Job has been successfully spooled or sent to a printer"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2233
msgid "Process, job, or task has successfully completed or finished"
msgstr "程序、工作或作業已成功完成或結束"

#: src/IconCollection.vala:2238
msgid "Process, job, or task has failed or been unsuccessful"
msgstr "程序、工作或作業已失敗"

#: src/IconCollection.vala:2243
msgid "Process, job, or task is currently paused or on hold"
msgstr "程序、工作或作業目前已暫停或待命中"

#: src/IconCollection.vala:2248
msgid ""
"Known to be secure, such as using strong encryption and a valid, verified, "
"or trusted certificate"
msgstr "已知安全，像是已使用強力加密與有效、已驗證或已信任的憑證"

#: src/IconCollection.vala:2253
msgid "Presumed to be secure, such as using encryption"
msgstr "應是安全的狀態，例如已使用加密"

#: src/IconCollection.vala:2258
msgid ""
"Presumed to be insecure, such as unsecured, unencrypted, weak encryption, or "
"an invalid, unverified, or untrusted certificate"
msgstr ""
"應是不安全的狀態，例如未受保護、未加密或強度不足的加密，或是無效、未驗證或不"
"信任的憑證"

#: src/IconCollection.vala:2263
msgid "Updated apps, software, or drivers are available"
msgstr "有應用程式、軟體或驅動程式的更新可用"

#: src/IconCollection.vala:2268
msgid "Urgent or critical updates are available"
msgstr "有可用的緊急或重要更新"

#: src/IconCollection.vala:2273
msgid "Item is starred, favorited, or pinned by the user"
msgstr "項目已加星號、加入最愛，或是由使用者釘選"

#: src/IconCollection.vala:2278
msgid "Task is due soon"
msgstr "待辦事項即將到期"

#: src/IconCollection.vala:2283
msgid "Task is incomplete past the due date"
msgstr "待辦事項已過期但尚未完成"

#: src/IconCollection.vala:2288
msgid "User, person, or contact is available or online"
msgstr "使用者、人物或聯絡人可聯絡或在線上"

#: src/IconCollection.vala:2293
msgid "User, person, or contact is away or unavailable"
msgstr "使用者、人物或聯絡人已離席或無法聯絡"

#: src/IconCollection.vala:2298
msgid "User, person, or contact is idle or unresponsive"
msgstr "使用者、人物或聯絡人閒置中或沒有回應"

#: src/IconCollection.vala:2303
msgid "User, person, or contact is offline or unreachable"
msgstr "使用者、人物或聯絡人已離線或無法聯絡"

#: src/IconCollection.vala:2308
msgid "Private, anonymous, untracked, or incognito"
msgstr "私密、匿名、不被追蹤或隱私模式"

#: src/IconCollection.vala:2313
msgid "Clear skies or sunny weather"
msgstr "晴天或無雲"

#: src/IconCollection.vala:2318
msgid "Clear skies weather during the night"
msgstr "無雲（夜間）"

#: src/IconCollection.vala:2323
msgid "Partly cloudy, partly clear, or partly sunny weather"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2328
msgid "Partly cloudy or partly clear weather during the night"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2333
msgid "Foggy weather"
msgstr "起霧"

#: src/IconCollection.vala:2338
msgid "Overcast or cloudy weather"
msgstr "陰天"

#: src/IconCollection.vala:2343
msgid "Severe or critical weather warning or alert"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2348
msgid "Showers or rainy weather"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2353
msgid "Scattered showers or partly rainy weather"
msgstr ""

#: src/IconCollection.vala:2358
msgid "Snow showers or snowy weather"
msgstr "小雪或雪天"

#: src/IconCollection.vala:2363
msgid "Thunderstorms or stormy weather"
msgstr "雷雨或暴風雨"

#: src/IconView.vala:61
msgid "Color Icons"
msgstr "色彩圖示"

#: src/IconView.vala:68
msgid "Symbolic Icons"
msgstr "符號圖示"

#: src/IconView.vala:81
msgid "Code Sample"
msgstr "程式碼範例"

#: src/IconView.vala:223
msgid "Copied!"
msgstr "已複製！"

#: src/IconView.vala:239
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: src/MainWindow.vala:16
msgid "Icon Browser"
msgstr "圖示瀏覽器"

#: src/MainWindow.vala:19
msgid "Light background"
msgstr "亮色背景"

#: src/MainWindow.vala:20
msgid "Dark background"
msgstr "深色背景"
